姓余既多數都係大賓周

不服來辯 余文聰大賓周

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連真係好撚易

傻閪

收皮啦 肥仔

自推真係好撚慘 幫下你條傻仔啦